細心諗返轉頭，以前有啲中學同學窮得好誇張

嗰陣冇好深入咁諗
只知佢哋係窮人
但有啲事係幾離譜吓，究竟佢哋嘅父母點解可以廢成咁

1.書包都冇錢買，要係街執或者問同學借舊書包嚟用（其實當送俾佢）

2.冇錢食飯，問同學分俾佢食，唔介意食人哋食剩嗰啲，食人口水尾

3.打機要用幾十蚊買隻game入面啲嘢，儲一個月零用錢

4.有個女同學一星期只有100蚊飯錢，但佢個人都幾肥

都真係幾癲

而加仲係

4.有個女同學一星期只有100蚊飯錢，但佢個人都幾肥
窮，本身唔瘦底，食杯麵食m記唔通會瘦

一個禮拜一舊, 每日廿蚊, 真係淨係食到撈麵同麵包
諗起細個都有D同學唔知係因為窮定點, 為左慳錢
日日淨係魚蛋燒賣當lunch, 一係啪個小食部濕鳩撈麵就算, 通常都係瘦撚矮撚
但同時又會有D私樓女同學為左減肥lunch食粒糖就算, 屋企十鳩幾樓行樓梯, 最後暈撚左
呢個世界真係好撚奇怪

十年前夠食啦.

十年前 學校飯盒14蚊個

總會有啲濕鳩街市有燒味飯盒賣
試過有個同學想儲錢買禮物去溝女 成班兄弟陪佢一齊捱撈麵捱飯盒
結果我地其他人儲得仲多過佢

00年初 100絕對夠食到肥肥白白

唔好笑人 窮人易肥過有錢人 垃圾食物又唔健康又肥

以前好似有個小學同學係着校服當睡衣

我咪講緊同一樣嘢

關窮唔窮事咩

我諗佢想講佢同學窮到無睡衣

我覺得畀每個學生有足夠營養係必須，點解香港學生無飯費全額津貼支助。通常平嘅用劣料，又煮得唔好。又有集團飯商回佣畀學校，令學生同時挨貴米同劣飯。

我都識d咁嘅人，但我諗佢係懶&屋企人唔理呢d嘢。

我屋企都冇睡衣呢個concept，街坊裝(垃圾波衫／t shirt)包左屋企&落街着。
離開着拖鞋嘅距離先會着正常出街衫，之後校服就返學only，因為驚玩污糟

94-96 個時lunch，學校飯盒11蚊。有D人帶飯，有D 人去車房附近D 區，用5-7蚊食個公仔麵＋咖哩魚旦 當lunch

有個同學帶飯，得一條香腸＋白飯。

識人係二，但唔窮
條友被人叫乞衣

窮到著底褲出街

教畜: 我覺得好好食喎, 你有冇諗過非洲小朋友想食都冇得食, 你識唔識感恩?

我嗰陣廿蚊有飯有湯有嘢飲

我直程冇得課金
比人屈機

後尾電腦壞鬼埋
冇得打機

係咪我嚟 我自己會叫自己做乞兒

關愛基金冇窮人
照顧新香港人

細個讀書附近有D十幾蚊燒味飯仲有野飲跟
D叉燒黑媽媽